屌你老母 沙卡邊撚到英超最廢中場

柒頭入黎傾啦

藍斯先係最勁

唔係好撚識波架咩

普巴算什麼